今日搭的士 執左電話既你

如果你今日兩點半係荃灣 搭的士返葵盛商場
又執左一部黑色iPhone
希望你可以俾返我 入面有好多有回憶既相
我可以俾返錢你🙏🏻🙏🏻🙏🏻
你ok開返機就有聯絡方法

Ok

師兄 唔好玩膠
無左部電話 好傷心

幫你推
有無backup

話比錢然後報警屈人勒索？

彈狗

下？如果俾返我 我屈人既話
我即刻仆街死

Thank you..
未知， 返屋企再睇icould

你會比幾多？

你想？我得幾千

祝你全家身體健康

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

你報警啦

報左 但你覺得有用？

？

你覺得幾千有用？

Lock左賣唔值錢
我願意原價

你覺得同我講有用？

你打去的士台問有無

話厚酬啦

打左 我先知係荃灣搭去葵盛
話可能客執左
我開find my phone
最後真係係葵聯邨
車cam都問埋 真係無方法先上連登

尋日屋企人執到電話 啱啱俾返人
希望你都可以拎得返

上fb問下嗎

睇名啦，仲應個保安